Задание 5. Редактор. Нужно спроектировать и реализовать, что-то вроде консольного графического редактора. Т.е. фигуры создаются и рисуются на нём командами из консоли, а вывод всего документа осуществляется с помощью модуля Turtle. Редактор должен поддерживать следующие возможности:
- создание нового документа 
- открытие документа для редактирования 
- сохранение документа
- добавления фигуры в документ 
- получение списка фигур 
- изменение параметров фигуры 
- построение изображения с помощью Turtle
